# Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

# Сравнение объектов, equals, hashCode
## Задание

Усовершенствуйте проект:
- Переопределите методы `equals()` и `hashCode()` во всех классах проекта.
- В классе `Family` добавьте метод `deleteChild(Human child)` c учетом наличия данных методов.

#### Технические требования:
- Решите какие поля стоит использовать для сравнения в методе `equals()` (к примеру, привычки животного могут меняться).
- В `Family` сделайте рефакторинг метода/опишите метод (в зависимости сделали ли Вы предыдущее дополнительное задание) `удалить ребенка`(принимает тип `Human`) с учетом наличия методов `equals()` и `hashCode()`.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
Добавьте в каждый класс статический и нестатический блоки инициализации.
- Статический блок должен выводить на экран информацию, что загружается новый класс (указать имя класса).
- Нестатический блок должен выводить информацию на экран, что создается новый объект (указать тип объекта).

#### Литература:
- [Переопределение equals и hashCode](http://javateaching.blogspot.com/2011/12/equals-hashcode.html)
- [Comparing Java objects with equals() and hashcode()](https://www.javaworld.com/article/3305792/learn-java/java-challengers-4-comparing-java-objects-with-equals-and-hashcode.html)
- [Java Best Practices: equals() and hashCode()](https://www.intigua.com/blog/good-and-bad-equals-and-hashcode)
- [Java/Статический конструктор](http://codewiki.imagetube.xyz/code/Java/Статический_конструктор)
- [Нестатические блоки инициализации](https://habr.com/post/133237/)